（有圖）今日做左件靠譜嘅事

話說小妹記性幾差
今日考牧童笛竟然唔記得點吹
於是即刻拎份譜出來跟住吹
全靠份譜先識吹
呢次真係靠譜

屌你老母

屌你老母又開膠post

靠譜嘅事 -->"靠譜"係容形詞-->蝗語

香港話講法: 今日靠份譜做左件事

語義不清+刻意用蝗語

結論:屌你老母

冇刻意用牙😖

留意左樓主好耐

幾高質

影衰我

冇刻意用牙，咁刻意用咩牙
屌你老母

今次個post有啲趣味

關你what 事

吹笛真係唔駛刻意用牙

駁5刀

吹苗用琴譜?

你吾得咩